其實依家做咩都無用

其實無論你依家用咩路線都好，基本上都係無用，如果你行和理非非路線，就變左一班人係警總門口鳩坐，如果你行武勇路線，比你衝完佔左又點，下一步可以做喲乜，我地事實上係無任何方法可以升級咁濟

基本上依家任何路線都係無用，都係注定失敗，因為我地面對巴係行緊具中國特色獨裁主義既港共政權，你和理非佢可以唔理你，五大條件一個都唔理你，你武勇佢可以射鳩你

你話佢無回應過五大訴求，其實佢係唔同方面都做左少少野

1)全面撤回
(暫停對於好多人黎講都已經收貨, 無明顯即時既威脅
2)反對暴動定性
(林鄭話自己無講過, 再搵盧偉聰話只有少部分示威者係暴力
3)釋放抗爭者 撤銷所有控罪
(依幾日放左幾條友
4)追究濫權警察暴行
(搵監警會當做緊野
5)林鄭下台
(一大班人覺得佢唔落台仲好

其實其中一個問題係訴求定得唔夠具體，人地做少少野就可以等市民覺得佢真係做緊野，只要我地修改小小訴求既內容，就可以等佢無得再避，無得再扮回應左我地
1) 不變
2) 要求林鄭為指責612示威是有組織的暴動而道歉
3) 撤銷所有以暴動罪檢控的示威者
4) 成立獨立調查委員會
5) 不變

除左訴求要具體喲之外，其實點解唔可以搞下喲嘉年華式既集會，成日話無人無人，你唔幫人集下氣點會多人？你要求個個抗爭者都有以死相搏既準備？

依家港共政權既策略係冷處理，再推一堆派錢措施降溫，再趁民意不溫不火時推國歌法同明日大嶼，黎緊我地面對既係點樣繼續等建制陣營撕裂，同埋點樣等民意繼續矛頭指向林鄭同埋背後既港共政權，長期黎講，我地既抗爭係一場民意戰，要多喲人加入我地陣營去反抗港共既鐵腕統治，等佢地睇清楚港共政權既本質，等佢地明白表面上既穩定同埋自由係虛幻同埋脆弱既

（利申9up

不如諗下黎緊有咩可以做
黎緊就黎區議會選舉，有冇巴絲有興趣係自己個區挑戰返自動當選N屆既建制派區議員?

點解講到好似非此即彼咁
區議會選舉照搞, 抗爭照做, 內外夾擊

失敗撚

咁咪一齊諗下有咩可以做囉，除左依個月一路用緊既模式以外，因為係可預見既將來都知一定會愈黎愈少人出黎

問題你你哋最終最理想係咩？真普選？獨立？

我諗係黃絲甚至藍絲陣營既最終理想應該係雙普選？

其實我覺得所謂勇武同和理非互屌根本係無謂，因為兩種模式短期內都無可能達到五點訴求，真正有可能既作用係繼續獲得更多民意

搞到佢暫緩已經叫有左個用啦
搞到佢人工島同國歌法壓後都叫有用啦
點會冇用
係未到終點姐

依排好多人都醒覺左，警權問題、送中問題、林鄭唔落台問題基本上係一撚樣，都係同一個問題，就係香港無民主！

係一個有民主既地方200萬人示威已經可以收總統皮、警察叛變、議會通過唔到

無，自己嗰區長年民主派議員當選

係，我覺得運動方向應該開始諗下點搞彎國歌法同明日大愚

背後有另一個國家操控下，我地又冇自家軍隊，好難好似烏克蘭咁

羅馬非一日建成

唔好咁快一步登天

一定，因為柒娥唔再串柒柒，犬隻亦有所收歛
仲開始玩悲情、扮可憐添

推

其實你正文講既
同你呢段關於選舉 係可以並存架喎

你呢種失敗主義既言論其實好撚打擊士氣 唔係唔比你發表意見 但係可唔可以修飾下d字眼先

首先唔好以為我地以前做嘅野都係一無是處，除左算係成功爭取左暫緩之後，我地一野打散左建制陣營，而愈嚟愈多人都企我地依邊，但係依啲作用係短時間內換唔到任何野，嚟緊嘅主戰場一定係長期民意拉鋸戰

短期內唔會再有咁多依類抗爭，一方面因爲見唔到每次出嚟有咩用，二嚟民氣係需要儲的，我69,612,616,617,621都有出嚟，我最大感想如果之後唔搞一啲集氣式嘅活動，喺之後一定愈嚟愈少人

我地應該將個方向shift去一啲長期啲，揼石仔嘅野，至於你問我有咩可以做，首先可以組織長期狙擊建制搞嘅任何親政府行動，繼續長期攻擊港人港地之類嘅post，試下將民意導向理解我地點解要武勇抗爭